連登仔 早啲瞓啦屌你 睇直播有乜撚用

在家中嘅各位
瞓下啦求下你地 你地睇直播唔會睇到出現奇蹟架
聽日早啲出嚟一齊創造先有架
街坊裝又好點都好

聽朝一齊出嚟反暴力

瞓啦柒頭

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推呀 張床要人 聽朝要人

一係你就而家出門
一係就瞓覺